彭博：消息指騰訊因中印美港局勢 正轉移陣地至星加坡

報道指騰訊已選擇新加坡作為地區樞紐

彭博引述消息人士指，騰訊()已選擇新加坡作為地區樞紐，並考慮將部分業務轉移至海外，包括國際遊戲發行，而近期中美及中印地緣政治升溫，正加快遷移業務計劃進展。

騰訊的聲明表示，除在馬來西亞、印尼及泰國外，將會在新加坡開設公司，支持正在增長的東南亞及以外地區業務，並聘請多項職位，包括科技及業務發展範疇。目前騰訊招聘頁面顯示，集團正在新加坡招聘跨境商貿、雲計算及電競相關職位。

原文網址：

你個名都臭晒啦，搬去邊都無用

人地係做鳩你支那國企 你總部唔係支那就唔做鳩你咩

學海底撈走資 叻仔

搬去南極都冇用

別讓馬化騰跑了

新加坡呢啲騎牆派會逆美國意？

China 🐵

海底撈老闆醒過佢啦，早幾年全世界仲歌舞昇平，支美仲未交惡果陣已經轉哂D資產去新加坡啦。

所以咪攞黎搞
新加坡最後都係親美仲要主權唔係自己手
你又要搞死香港 又唔敢擺返係自己度
笑撚死

深圳

想走

一定唔會.

所以唔好話中共搞死香港冇後果

話明騎牆派 只有講錢時會痴支共

佢地究竟係真膠定假膠
真係以為有得避???

喺牆入面太耐，已經無正常嘅思維

佢大到走唔到啦

支那會俾你走咩

小學雞思維

唯一救佢方法係Microsoft 用低價收購

可能扮避美國實避支那
再玩走資

佢入埋藉, 應該全家都過晒去

鬼國咁撚好仲咩唔縮返入去

背叛美國下場係冇命